啲大陸人過年留係香港做咩???

啲蝗係咪以為自己鄉下係腥港
我呀婆去黃大仙拜神等左兩粒幾鐘
問佢做咩咁耐佢發晒老脾話班蝗多到仆街
要分流入去拜神
頭先去商場廁所 蝗又送大禮喇
成舊屎係地下 唔知以為佢地當馬桶係攞黎洗手
隔離po仲話呢幾日香港清靜
你班大陸仔死撚返去大陸咪再扮香港人啦
有冇手足share去大陸site呀

真係好唔歡迎佢地
有無咩辦法攬住佢哋一齊死？
例如自己中流感再去尖沙咀對住佢哋打乞嗤？
但我到而家都仲未中流感

就算你個樣秒鳩佢屌鳩佢
啲蝗都唔會理你㗎啦
因為佢哋已經慣左 面皮幾尺厚